人口增長1% ,出生人口5.33萬、但來自大陸移民有成8萬

係咩地方，外地新來既人口仲多過本地出生人口？
係咪痴線架

出生人口入面都唔知有幾多係蝗二代

補充：死亡人數4萬幾、離開香港既有2萬幾人，淨增長7萬幾人

中國香港政府就係想
97前出世既本土香港人同後代
絕種同離開香港

而家愈黎愈多劣質香港人同價值觀滲透香港

然後隔多幾代
香港就淪為普通大陸城市
而大陸到時亦唔會投放資源係香港
因為香港係一個充滿反抗危機既踏腳石

我地既屋企就俾呢個中國香港政府拱手讓人

其實我都估唔我會有瘋狂表達政見既呢一日
其實我都好多私人野要做要處理
最近壓力大到爆哂幾年都唔發既瘡
但係

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.